每一個十連，連登就出一個GEOG 5*

不了

如果你係想GEOG 5* ，可以telegram 傾下

希望大家幫幫連登的巴絲打